鄺俊宇嚴正澄清：「絕對沒有向警員丟水樽！」

鄺俊宇作出嚴正澄清：「絕對沒有向警員丟水樽！」

一直以來，鄺俊宇以議員身份於前線監察警方行動，並緩衝警方與市民之間的衝突。日前（10/5）鄺俊宇被警方以暴力的手法制服及帶走，警方及後指鄺俊宇涉嫌將一個水樽丟向警方，因受傷而在留醫的鄺俊宇表示絕無此事。

希望大家寫信或者email支持港台 因為人地已經個個月都寫信投訴

100%信

得班狗覺得有姐

黑警唔係有好撚多CAM影住咩?
拎證據出黎囉

吸冰有幻覺好正常

鄺仔
早日康復

High得野多出現幻覺 唔出奇

我哋相信你

告妨礙司法公正

真係會檢控提堂先算啦on9差佬垃圾

妨礙司法公正

鄺俊宇丟水樽講出黎真係無人信

現場一定有記者影到經過，可以指證班黑警老屈同妨礙司法公正

Push

飯民只會打咀炮 邊撚度會掟水樽

鄭文傑:「絕對冇喺大陸叫雞」

大家想同港共攬炒定係同港共死過？

其實唔洗講都知啦

你一個議員，人地全身裝甲
掟個水樽傷到人幾多，又蝕底易畀人入
（畀你對住佢要害掟都無用啦）

百害無一利，有少少常識都知鄺仔唔會掟

之前有個post 頭幾個回覆啲人一致話「就算扔都唔係踩頭呀麻」，
呢啲人真係鬼撚到，帶風向帶頭幾個回覆就夠，呢次比人拆穿就可以話唔小心，下次再黎過

鄺神鴿到咁你話佢扔水樽
呃鬼咩

你剩係會係連登做鍵戰

係呀已經準備好9月含淚投飯民入去打咀炮

推

佢畀狗扔就差唔多

push

寫信！

我淨係見到popo企圖謀殺鄺神

狗：有咩同法官講

告就未必告得入 但俾人打到入醫院就真係事實

黑警又俾假證供，妨礙司法公正了
犯法就犯法啦

Pushhh

如果最後唔夠證據落charge 黑警有無後果？

係人都知班狗老屈

第二個唔敢講，鄺仔一定唔會掟嘢

鄺仔一定要告返嗰隊人

我唔信佢出左黎咁多次
唔知自己角色同位置
掟水樽風險大0回報既野佢會做

起大面架純：「我唔係警甴」

疲倦引致幻覺定係咩野原因呢

#196701

已入 LIST，自己好好檢討下。

黑狗老屈鄺神
目的係想造鳩同抹黑「立法會票王」

出動到五毛spin

pishh

用正常標準睇，就算係有人扔膠水樽都唔應該用呢種武力制服，仲要係試過咁壓死人
full gear㗎班狗，唔講以為鄺仔拎住咩武器

完全係唔需要控制情緒同武力程度，下下打機心態咁大大力轟埋去，依家要受害人自己出嚟澄清無扔嘢真係荒謬到極致

告黑警誹謗啦

鄺仔丟水樽？你老母閪 一個立法會議員 幾百部機影住 會對住幾百隻 重裝狗丟一個水樽 作故仔都唔好咁撚求其啦

遲啲你望下黑警都話你眼神攻擊佢

你話你有掟隨時仲多選票

呀蛇老屈唔洗你教

黑警講大話係好事，只係唔可以慢，唔好俾佢拖

又唔好咁講，可能唔止係吸冰呢

一手拎住大聲公,一手拎住擴音器
然後你話佢掟水樽
你係屈都屈佢掟大聲公丫

我200%

支持鄺仔

你講緊邊個告邊個

屌你正啊有個咁既LIST

黑警無一天唔屈巿民

索k索到有幻覺

推 要keep住支持港台
頭條新聞view數愈嚟愈少

絕對信鄺神

講笑咁講
如果泛民會打人，就唔會養成少數派同港共呢個邪惡軸心

試過睇直播 有d popo真係吸左毒 以為有汽油彈

黑警一日到黑都老屈

黑警老屈鄺俊宇掟樽
如果係，鄺神告返黑警老妨啦

重點係 真係有擲水樽就一早鋤佢襲警啦

長期吸食冰毒係會令人產生幻覺

鄺仔，tvb影個水樽飛出嚟，但點解唔係一鏡到尾，cam man跟手就pan過去影埋水樽掟出嚟嘅方向？

定係個cam man其實係有影埋落去，但tvb cut咗？

tvb咁熱衷協助警方，實會樂意公開無播到嘅片段，即係飛出水樽後嗰部cam仲影到啲乜嘅片段，發揚無線精神

掉番轉頭，如果tvb交唔出，咁正常法官都會理解背後原因嘅......

希望鄺仔睇到

黑警從來都不值得相信，知法犯法正仆街，賣白粉最掂

最勇都係許勇搶電話咋

鄺仔

班狗殺人打人強姦人侮辱人老屈人

除咗好事 乜都做齊曬

名冰

掟水樽肯撚定班狗唔會用公眾地方行為不檢拘捕啦，議員用大聲公女手足有對奶冇作出任何攻擊行為都告襲警，掟水樽黑警唔告老謀都告暴動啦，戇鳩藍絲先會信

水樽事件係想轉移視線，等大家唔好再講，有生物故意以膝蓋攻擊鄺仔頭部

全部配cam啦屌你老母！成日話學美國呀嘛

班販毒狗有幻覺係好正常既事
食少啲冰毒啦警狗

警你老母

慣常砌生豬肉技兩

死黑警

真

叫黑警“拿出證據來！“

佢如果有掟我會好失望
愚蠢送頭發洩行為
有失議員身份
議員在場目的為監察而非參與者

就算唔講都知

吸毒有幻覺

講真，鄺神和理非到極點，你話林奠掟水樽都可信過鄺神掟

班畜牲肯撚家之後扮冇咗件事

證據呢 屌你老母販毒狗

鄺神

多謝

屈鄺仔丟水樽 = 屈個盲嘅偷睇國家機密

你個名

用支那習主席🐶對賭.............

莫須有 罪

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈

咁內會阻主席位係唔係有失議員身份？佢打李慧琼又好唔好？

我

一定信鄺神！

唔通信d死黑警咩

死屈警

如果有就唔會告行為不檢啦

分場合
街頭抗爭現場如果議員參與埋一份
開左個壞頭
日後議員唔洗旨意去現場監察
個情況有D似記者
所以之前先有post叫記者唔好參與
要分清楚你個角色

唔係應該告誹謗咩

相信！

誹謗通常要登報道歉

掟空氣被捕

thx手足

Pish

水樽選擇殺綠object。

絕對信你

屈尻智勇可信性都高啲
竟然走去屈鄺神

其實佢哋都知無，係明老屈

民主黨立法會議員鄺俊宇被警方膝蓋壓頭制服，警方事後指控他曾經向警員丟水樽。消息指，鄺俊宇已無條件獲釋，他將於晚上 10 時於伊利沙伯醫院外見記者交代詳情。

我諗住去呢度開台

商場行街guide

點睇

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)